連登完全係民主嘅示範評估

人人都可發言，人人都可對管理團體發表意見，管理團隊又真係會聽民意

時事台終於有分類啦！！！！

多謝你連仔

咁係咪要要一人一票選連囝

屌原來我打錯字
係示範平台

希望大家可以繼續提出正面建議
同時理解admin因為現實原因會有不同限制

Nice

直接民主

一言堂 唔夠回帖量就不論新舊會員都加個閪P 呢啲叫民主喎 人唔笑狗都吠

不如你睇下點甩P先啦
宜家有P牌就唔撚俾講嘢？